十二隻恐龍去野餐

十二個港人被送中
齊乘坐旅遊車出發了
路上唱歌謠快快樂樂
Sing I am on my way

又越過冰河 噴火山都穿過
二十里車程轉眼到
十二塊笑臉在齊去呼叫
Merrilly Merrilly

白石嶺公園 到處青蔥一片
讓活潑恐龍通處跳
十二塊笑臉在齊野餐了
Merrilly Merrilly
六十罐曲奇吃個飽
愛吃的粟米乾乾脆脆
讓愉快心情快快樂樂
I am so happy

莫亂棄果皮 你我記緊清潔
莫令這公園污染了
十二塊笑臉在齊說知道
Merrilly Merrilly

白石嶺公園 這裡風景真美
讓活潑恐龍嬉戲
十二塊笑臉在齊野餐了
Merrilly Merrilly
Merrilly Merrilly
Merrilly Merrilly

齊乘坐洗頭艇出發了

推

改到引起關注